文宣核彈 黑狗侮辱宗教 幫手推比全世界睇 Connect埋Muslim

繼上次搞教堂 叫耶穌落黎見佢之後 黑狗又一力作 用水砲車射清真寺 明明見到門口得返路人同記者 都特登要停低射 之後夜晚仲要有一班淨係著T shirt既狗乸入去Muslim咁莊嚴既清真寺 完完全全係侮辱緊人地既宗教 咁大個核彈冇理由哂左佢 大家幫手retweet同share出去 等全世界人知呢班狗除左識殺人 棄屍 性侵之外 根本咩都做唔好 又要唔識得尊重人 根本就冇做人既資格

push

hk protesters support Islam
Hk popo insult Islam

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

psuh

好搞唔搞搞間大嘅

pushhh

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

香港黑警執行「雜大大」維吾爾Muslim 種族滅絕

推推

請連埋耶穌落黎見我一齊宣傳

推

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Push